[唔犯法零風險]其實大家知唔知你地有權買黃店外賣然後拎入去starbucks坐住慢慢食?

唔好得罪女人，唔好得罪記性好既女人，唔好得罪記性好又會睇新聞既女人。

仲記得幾年前睇過一單新聞，就係話部分商場入面既starbucks都係擁有食物製造廠牌照，而非食肆牌照。換言之，starbucks附近既座位都係商場既公共空間，並非starbucks顧客先可以使用。

所以今日先去咗 #太子 既 #東京街日本料理 買壽司（#黃）同 #珍煮丹（#黃）買黑糖珍珠厚鮮奶 再去隔離始創starbucks附近既座位坐住食🥰🥰

#東京街 既火炙壽司超高質，強推
#珍煮丹 係我作為珍珠奶茶控 覺得香港飲過最好既黑糖珍珠鮮奶 珍珠好咬 size適中 黑糖同奶比例最好 唔會過甜 就算冬天好凍轉熱飲都好好飲

至於邊間starbucks得食物製造廠牌，可以用下面條link去check：

以下係兩年前傳真社有關starbucks偽裝商場公共空間為食肆既報導：

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

諗過買加藤屋入去食

黃色經濟圈的障礙

push

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

本人是藍的，但原來可以用星巴克的座椅，資訊很有用
為甚麼這些有用的資訊總是黃絲揭露的呢？

大把人直頭坐入去溫書啦

幫佢谷人氣, 傻西

依啲叫做善用公共空間囉